LIHKG最撚多痛苦鳩叫既大部分都係窮人

屌你

發情毒男溝唔到女又嘈

搵唔到工又嘈

間屋細又嘈

根本所有問題都係因為你廢

你廢所以窮

但你班撚樣從來唔會發覺問題核心係因為你自己廢

股票日日舌到仆街
跟父母住公屋自怨不公平、嘆不能置業遷怒於地產商及奸商
顧主無良刻薄、薪金低永無出頭天
父母生於基層、父做牛工母親做清潔工作失禮街坊
人生無希望、活在當下得過且過便算

駁唔到

屌

世上有班人開心就要有另一班人受苦嫁啦

窮人唔受苦有錢人點開心？

屈蛇好波

最大問題係一路鳩叫，一路冇實行改變自己，嘗試打破現狀

不停賴

賴鳩人

賴地硬

認為佢自己完全無錯

同人賭錢多
點知對家出萬五我就收左皮
我真係冇撚用

廢柴

屈蛇

又鞭樂觀sir

老老實實個次做咩咁快認輸

我用5000玩到條傻西用15000

佢仲要戇鳩鳩拍片

佢全程拖泥帶水好撚肉痛

我所有決定都快快手手

我認左輸但我得到我要既野

但失算既係放左走新生趣隻AA9

( Show Blocked User - 屈機男 )

你block左我可以改變你窮柒廢既事實嗎？

只不過可以令你下賤心靈好過一點吧了

我知錯喇
下次唔敢再開post